# Daftcode 2019

**Zadanie rekrutacyjne na staż Unity w firmie Daftcode.**
Niestety nie mogłem poświęcić dużo czasu na to zadanie, przez co jakość wykonania uierpiała. 
Nie zdążyłem zdebugować funkcji zapobiegającej kolizji, która z jakiegoś powodu nie działa do końca poprawnie i kółka mogą na siebie nachodzić. 
Z dodatkowym czasem poprawiłbym przede wszystkim to, skalowanie się poziomu trudności oraz ogólny szlif.
Gra testowana na urządzeniu z androidem (LG G7).